"Ik had hem graag ontmoet," zei hij droog.
Hij voegde toe, mentaal: "En om met hem te hebben gespeeld."
"Hij was een zeer geweldige man," zei Dhr.
Pinchook.
"En een sieraad voor elke samenleving - " "Mensen met een paar miljoen in het algemeen zijn - vergulde ornamenten," merkte Varley Howard op.
